# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-11 12:38-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:63
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Hello world!"
msgstr "世界您好！"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:64
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Toto, I've a feeling we're not in Kansas anymore"
msgstr "托托，我感觉我们再也回不去堪萨斯了"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:65
#, fuzzy
msgid "E.T. phone home"
msgstr "ET téléphone maison"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:66
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "There's no place like home"
msgstr "有没有地方像家一样"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:67
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "What we've got here is failure to communicate"
msgstr "现在我们得到的只是沟通上的失败"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:68
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Houston, we have a problem"
msgstr "休斯敦，我们有一个问题"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:69
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Keep off the grass"
msgstr "请勿践踏草坪"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:70
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "All your base are belong to us"
msgstr "您所有的基础，是属于我们"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:71
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "In dreams you can see yourself without using mirrors"
msgstr "在梦中，你可以看到自己不使用镜子"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:72
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Please may I have some lemons?"
msgstr "请给我一点柠檬？"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:73
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Help me!"
msgstr "救救我！"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:74
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "No, you're not coming!"
msgstr "不，你不来！"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:110
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "API"
msgstr "空气污染指数"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:116
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:146
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: ../www/_google-translate/index_html.jsp:24
#, java-format, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Google Translate Language “{0}”"
msgstr "谷歌翻译语言？{0}？"

#: ../www/support/statistics_html.jsp:26 ../www/support/statistics_html.jsp:31
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Visitor Locale Statistics"
msgstr "观众区域设置统计"

#: ../www/_icu/index_html.jsp:247
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "not a SimpleDateFormat"
msgstr "不是的SimpleDateFormat"

#: ../www/_icu/index_html.jsp:257
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Related ICU Locales"
msgstr "重症监护病房相关语言环境"

#: ../www/_icu/index_html.jsp:263
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Parent:"
msgstr "家长："

#: ../www/_icu/index_html.jsp:278
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Siblings:"
msgstr "兄弟姐妹："

#: ../www/_icu/index_html.jsp:299
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Children:"
msgstr "儿童："

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Java Locales"
msgstr "爪哇语言环境"

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名称"

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "身份证"

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "{0}Java{1} Locales"
msgstr "{0} {1}的Java语言环境"

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Native name"
msgstr "当地的名称"

#, fuzzy
msgid "Compare two data sources and see which locales that are in one but not the other."
msgstr "比较两个数据源，看看哪些是在一个语言环境，但不是其他。"

#, fuzzy
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#, fuzzy
msgid "Languages with Countries"
msgstr "语言与各国"

#, fuzzy
msgid "Translatable?"
msgstr "翻译？"

#, fuzzy
msgid "Non-Google name"
msgstr "非谷歌的名字"

#, fuzzy
msgid "Google Translate Languages"
msgstr "谷歌翻译的语言"

#, fuzzy
msgid "You must pick two different data sources to compare"
msgstr "你必须选择两个来源不同的数据进行比较"

#, fuzzy
msgid "Locales to check:"
msgstr "语言环境进行检查："

#, fuzzy
msgid "In both"
msgstr "在这两种"

#, fuzzy
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#, fuzzy
msgid "Data Source {0}"
msgstr "资料来源{0}"

#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "选项"

#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "所有"

#, fuzzy
msgid "Show locales in common"
msgstr "共同的语言环境中显示"

#, fuzzy
msgid "Missing Locales"
msgstr "缺少语言环境"

#, fuzzy
msgid "Compare again"
msgstr "再比较"

#, fuzzy
msgid "compare"
msgstr "比较"

#, fuzzy
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#, fuzzy
msgid "English"
msgstr "英语"

#, fuzzy
msgid "Code"
msgstr "守则"

#, fuzzy
msgid "Sample Translations"
msgstr "翻译范例"

#, fuzzy
msgid "Other data sources"
msgstr "其他资料来源"

#, fuzzy
msgid "Google Name"
msgstr "谷歌名称"

#, fuzzy
msgid "Supported?"
msgstr "支持吗？"

#, fuzzy
msgid "Name in data source"
msgstr "在数据源名称"

#, fuzzy
msgid "Character orientation"
msgstr "性质定位"

#, fuzzy
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#, fuzzy
msgid "Line orientation"
msgstr "线方向"

#, fuzzy
msgid "Data source"
msgstr "资料来源"

#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "价值"

#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "无"

#, fuzzy
msgid "Base locale ID"
msgstr "相应的区域设置ID"

#, fuzzy
msgid "Property"
msgstr "物业"

#, fuzzy
msgid "Display name with dialect"
msgstr "显示名称与方言"

#, fuzzy
msgid "Data Source Comparison for {0}"
msgstr "{0}数据源对比"

#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#, fuzzy
msgid "Switch Language"
msgstr "切换语言"

#, fuzzy
msgid "(no exact match)"
msgstr "（不完全匹配）"

#, fuzzy
msgid "General Information"
msgstr "一般资料"

#, fuzzy
msgid "Supported Languages"
msgstr "支持的语言"

#, fuzzy
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#, fuzzy
msgid "Number Formats"
msgstr "数字格式"

#, fuzzy
msgid "Value(s)"
msgstr "值（S）"

#, fuzzy
msgid "(not found)"
msgstr "（未找到）"

#, fuzzy
msgid "Switch language"
msgstr "转换语言"

#, fuzzy
msgid "all"
msgstr "所有"

#, fuzzy
msgid "LocalePlanet Home Page"
msgstr "LocalePlanet首页"

#, fuzzy
msgid "languages"
msgstr "语言"

#, fuzzy
msgid "complex locales"
msgstr "复杂的语言环境"

#, fuzzy
msgid "URL"
msgstr "网址"

#, fuzzy
msgid "Lists:"
msgstr "列表："

#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "选择"

#, fuzzy
msgid "Compare Locale Data Sources"
msgstr "比较本地化数据源"

#, fuzzy
msgid "Numbers"
msgstr "号码"

#, fuzzy
msgid "Java Locale “{0}” ({1})"
msgstr "Java语言环境？{0}？ （{1}）"

#, fuzzy
msgid "Google Translate languages"
msgstr "谷歌翻译的语言"

#, fuzzy
msgid "Microsoft .NET CultureInfo “{0}” ({1})"
msgstr "微软的。NET的CultureInfo？{0}？ （{1}）"

#, fuzzy
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

#, fuzzy
msgid "More localization data than you can shake a stick at, and an API too!"
msgstr "比你更本地化的数据都不能动摇一个棒，和API呢！"

#, fuzzy
msgid "simple locales"
msgstr "简单的语言环境"

#, fuzzy
msgid "LocalePlanet Sitemap"
msgstr "LocalePlanet地图"

#, fuzzy
msgid "Change Language"
msgstr "更改语言"

#, fuzzy
msgid "This sitemap is meant for robots, not humans, but feel free to browse anyway! Or try the {0}raw XML view{1}."
msgstr "此Sitemap的意思是机器人，不是人类，而是随意浏览反正！您还可以尝试在{0}原始XML视图{1}。"

#, fuzzy
msgid "compare two data sources to see which locales are missing."
msgstr "比较两个数据源的locales人失踪。"

#, fuzzy
msgid "Missing"
msgstr "失踪"

#, fuzzy
msgid "(not set)"
msgstr "（未设置）"

#, fuzzy
msgid "(current)"
msgstr "（当前）"

#, fuzzy
msgid "# of languages: {0}"
msgstr "＃语言：{0}"

#, fuzzy
msgid "Welcome to LocalePlanet!"
msgstr "欢迎来到LocalePlanet！"

#, fuzzy
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#, fuzzy
msgid "Local name"
msgstr "本地名称"

#, fuzzy
msgid "Digit"
msgstr "数字"

#, fuzzy
msgid "AM/PM Strings"
msgstr "上午/下午弦"

#, fuzzy
msgid "{0}Google Translate{1} Languages"
msgstr "{0} {1}谷歌翻译的语言"

#, fuzzy
msgid "Standards"
msgstr "标准"

#, fuzzy
msgid "Significant digit"
msgstr "有效数字"

#, fuzzy
msgid "Complete List"
msgstr "总目录"

#, fuzzy
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#, fuzzy
msgid "Percent"
msgstr "百分之"

#, fuzzy
msgid "Short months"
msgstr "短短几个月内"

#, fuzzy
msgid "Extended Locales"
msgstr "扩展语言环境"

#, fuzzy
msgid "Exponent separator"
msgstr "指数分离器"

#, fuzzy
msgid "Currency symbol"
msgstr "货币符号"

#, fuzzy
msgid "Decimal separator"
msgstr "小数分隔符"

#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#, fuzzy
msgid "Grouping separator"
msgstr "分组分隔"

#, fuzzy
msgid "Pad escape"
msgstr "垫逃生"

#, fuzzy
msgid "Eras"
msgstr "时代"

#, fuzzy
msgid "International currency symbol"
msgstr "国际货币符号"

#, fuzzy
msgid "Website:"
msgstr "网址："

#, fuzzy
msgid "Zero digit"
msgstr "零位"

#, fuzzy
msgid "Infinity"
msgstr "无穷大"

#, fuzzy
msgid "Talk is cheap. Show me the code."
msgstr "谈话是便宜。给我的代码。"

#, fuzzy
msgid "Monetary decimal separator"
msgstr "货币小数分隔符"

#, fuzzy
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#, fuzzy
msgid "Months"
msgstr "个月"

#, fuzzy
msgid "Simple (xx-XX) Locales"
msgstr "简单（第XX - XX）号语言环境"

#, fuzzy
msgid "Weekdays"
msgstr "平日"

#, fuzzy
msgid "Grand total: {0}"
msgstr "总计：{0}"

#, fuzzy
msgid "Era names"
msgstr "年号"

#, fuzzy
msgid "Only in {0}"
msgstr "只有在{0}"

#, fuzzy
msgid "NaN"
msgstr "NaN的"

#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "产品名称："

#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#, fuzzy
msgid "ISO 3166 Country List"
msgstr "3166国家名单"

#, fuzzy
msgid "Plus sign"
msgstr "加号"

#, fuzzy
msgid "ICU locales in this country"
msgstr "在这个国家的语言环境重症监护病房"

#, fuzzy
msgid "Short weekdays"
msgstr "平日短"

#, fuzzy
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#, fuzzy
msgid "Standards:"
msgstr "标准："

#, fuzzy
msgid "Local Name"
msgstr "本地名称"

#, fuzzy
msgid "International Components for Unicode ({0}ICU{1}) Data"
msgstr "对于Unicode国际组件（{0} {1}加护病房）数据"

#, fuzzy
msgid "Per mill"
msgstr "每磨"

#, fuzzy
msgid "Message"
msgstr "消息"

#, fuzzy
msgid "Minus sign"
msgstr "减号"

#, fuzzy
msgid "Obsolete:"
msgstr "过时："

#, fuzzy
msgid "Field"
msgstr "场"

#, fuzzy
msgid "Thanks for your feedback!"
msgstr "感谢您的反馈！"

#, fuzzy
msgid "ICU locales using this language"
msgstr "加护病房使用这种语言的语言环境"

#, fuzzy
msgid "Format"
msgstr "格式"

#, fuzzy
msgid "This is the list of ISO 639 languages via <code>ULocale.getISOLanguages()</code>."
msgstr "通过名录，这是语言的ISO 639 <code>ULocale.getISOLanguages()</code>"

#, fuzzy
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#, fuzzy
msgid "This is the list of ISO 3166 countries via <code>ULocale.getISOCountries()</code>."
msgstr "这是通过了ISO 3166的国家名单<code>ULocale.getISOCountries()</code>"

#, fuzzy
msgid "ISO 639 Language List"
msgstr "ISO 639语言名单"

#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "说明"

#, fuzzy
msgid "Time Zones"
msgstr "时区"

#, fuzzy
msgid "Today"
msgstr "今天"

#, fuzzy
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#, fuzzy
msgid "Compare date patterns"
msgstr "日期模式比较"

#, fuzzy
msgid "Translations loaded!"
msgstr "翻译加载！"

#, fuzzy
msgid "Countries with language {0} ({1})"
msgstr "与语言的国家{0}（{1}）"

#, fuzzy
msgid "Date Pattern"
msgstr "日期模式"

#, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "结果"

#, fuzzy
msgid "Decimal Separator"
msgstr "十进制？分隔"

#, fuzzy
msgid "Compare Date Patterns"
msgstr "日期模式比较"

#, fuzzy
msgid "Decimal Symbols"
msgstr "十进制符号"

#, fuzzy
msgid "Display variant"
msgstr "显示变种"

#, fuzzy
msgid "Call"
msgstr "呼叫"

#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "详情"

#, fuzzy
msgid "Function"
msgstr "功能"

#, fuzzy
msgid "Email:"
msgstr "电子邮箱："

#, fuzzy
msgid "Locale"
msgstr "语言环境"

#, fuzzy
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#, fuzzy
msgid "Sample"
msgstr "样本"

#, fuzzy
msgid "Rounding"
msgstr "四舍五入"

#, fuzzy
msgid "Compare Currency Patterns"
msgstr "比较货币格局"

#, fuzzy
msgid "Plural"
msgstr "复数"

#, fuzzy
msgid "(none)"
msgstr "（无）"

#, fuzzy
msgid "Date Order"
msgstr "订购日期"

#, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#, fuzzy
msgid "date patterns"
msgstr "日期模式"

#, fuzzy
msgid "Additional relevant standards"
msgstr "更多的相关标准"

#, fuzzy
msgid "Your query matched {0} files in {1} directories."
msgstr "您的查询匹配的{0} {1}目录中的文件。"

#, fuzzy
msgid "File name"
msgstr "文件？名称"

#, fuzzy
msgid "Input"
msgstr "输入"

#, fuzzy
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#, fuzzy
msgid "Today is {0}"
msgstr "今天是{0}"

#, fuzzy
msgid "Compare:"
msgstr "比较："

#, fuzzy
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#, fuzzy
msgid "Grouping Separator"
msgstr "分组？分离"

#, fuzzy
msgid "Compare Time Patterns"
msgstr "时间模式比较"

#, fuzzy
msgid "currency patterns"
msgstr "货币格局"

#, fuzzy
msgid "time patterns"
msgstr "时间模式"

#, fuzzy
msgid "Localization and Internationalization for JavaScript"
msgstr "本地化和国际化的JavaScript"

#, fuzzy
msgid "Minus Sign"
msgstr "减？赶快"

#, fuzzy
msgid "Output"
msgstr "输出"

#, fuzzy
msgid "Examples"
msgstr "范例"

#, fuzzy
msgid "Pattern Separator"
msgstr "分离模式"

#, fuzzy
msgid "Time Pattern"
msgstr "时间模式"

#, fuzzy
msgid "Now ({0})"
msgstr "现在（{0}）"

#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "语言"

#, fuzzy
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "国家"

#, fuzzy
msgid "LocalePlanet: L10N and I18N for JavaScript"
msgstr "LocalePlanet：本地化和国际化的JavaScript"

#, fuzzy
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#, fuzzy
msgid "Usage"
msgstr "用法"

#, fuzzy
msgid "Long Names"
msgstr "长的名字"

#, fuzzy
msgid "You have {0} lives remaining"
msgstr "您有{0}余下的生命"

#, fuzzy
msgid "Put your hands where I can see them!"
msgstr "把你的手，我可以看到他们！"

#, fuzzy
msgid "Canonical ID"
msgstr "典型的ID"

#, fuzzy
msgid "Data"
msgstr "数据"

#, fuzzy
msgid "Short/Standard"
msgstr "短/标准"

#, fuzzy
msgid "Long/Standard"
msgstr "长/标准"

#, fuzzy
msgid "Short/Daylight"
msgstr "短/日光"

#, fuzzy
msgid "Short Names"
msgstr "短名称"

#, fuzzy
msgid "Long/Daylight"
msgstr "长/日光"

#, fuzzy
msgid "Decimal Digits"
msgstr "十进制？位数"

#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "首页"

#, fuzzy
msgid "unknown"
msgstr "未知"
